屌你老味，未撚再叫走!

又話咩共識1930走，邊撚個既共識！
明明今日士氣好好，聽日又星期日，前線今日九點幾都仲食緊彈。
共識係邊撚個既共識？後排定前線？只有前線有say! 後面，冷氣軍師唔好再叫走，走只可以由前線決定！！

你喺邊？

認同

發夢！

唔好忘記我地入元朗既目標

留都要有價值先得架, 係元朗有乜用?前幾日已經好多人講明唔會夜走...

白衫飲完茶體力充足，你地企左幾個鐘，點計都蝕啦下嘩

但我都夢到前線嘅人共識7點半quit game

分化Po唔需要理

我西邊圍最前線打到班防暴入西邊圍，

大家都話1930決定走，可能班狗收到風，朗屏工業個邊成排防暴黎緊！大家咪一齊撤，撤到元西我就走左，唔知班手足會咁戀戰...

係..

對唔住 我7左，發夢唔知係前線決定。
尊重前線，見到前線留守，走左感覺好差

pish

【置頂】討論如何在「撤退點」上達成共識

咁你係咪仲喺現場？點解唔留到天光？

唔好再推，我太激動，7左

我發夢喺其中一個前線點係無反對7點半退既

雖然我都唔知退乜撚
條友又話其他幾條線都決定左

中排根本唔知點解要走，要明白現場消息唔流通，個個只係聽到話走就走，但見到前線係士氣同裝備係咁多次最高。

唔好意思 我係俾人點撚咗
係咁話7：30走